有無人識用intel XTU去幫自己部notebook 改善散熱？

但係我個XTU 每次開機後都重設翻原本設定，要自己再整多次，之前明明會記得上次個setting，我搵左好多網都搵唔到解決方法，求人打救下我。